中共必殺技 民眾鬥民眾 已經成功

元朗鄉黑你地condom 黎架咋！

南邊圍風景咁好 要去行下山

邊有民眾鬥民眾
果班係敵人,唔係民!
家下係打仗

幾邊敵人，同時對付，why not all

閪警閪社會閪官一齊瞓埋一堆